【快啲入黎屌左膠】旺角私了

點唔會同手足割，即使係私了廢老，因為暴力根源從來都係殘暴政權。

但要明白：
1. 始終蝕底係自己；藍絲好多時爛命一條，為咗螻蟻，值唔值你冒風險？
2. 佢唔出手，咪由佢鳩噏。佢出手、搞手足嘅，呢個係以武抗暴，值得讚揚。
3. 當佢只係鳩噏 (attention seeking)，其實唔理就係最好處理方法。
4. 你support嘅民主係用思辯改變社會，唔係用更高嘅武力令人服從；黑警已經幫你示範作
如果理念係值得支持，你要抵抗Propaganda machine去宣揚
唔係用武力改變人心，對你既理念心悅誠服。
"THE STRONGEST is never strong enough to be always the master, unless he transforms strength into right, and obedience into duty."

Winston Churchill話要打勝仗嘅話
「如果你停下來對每隻向你吠的狗扔石頭，你永遠到不了目的地。」
"You will never reach your destination if you stop and throw stones at every dog that barks"

PS：樓主係鬼係熱狗係離地阻膠

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

推 1/10

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

推 2/10

推 3/10

用行動消滅支那人

推 4/10
負皮入黎留言啦

推 5/10

Push

推 6/10

核爆都唔割

唔割，只想手足行動前明白呢啲先開拖
唔好因為多人保護所以衝動行事，
有權勢使盡正正係敵人做緊而我哋反抗嘅原因

唔好偷偷負皮，入黎屌阻膠啦

唔割，打得好

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10！

不如以後同啲左膠講 有狗黎咪停手囉 你估真係可以任打半個鐘咩

幫你推
唔好沉迷私了
真係出手既 制服左就好走
唔係好似咁 分分鐘賴埋野

就算左膠都好，落到場點都係掩護手足+幫手擋狗先

唔割！

偷偷負皮唔蒲頭？
樓主係維穩五毛

今時今日仲撐政府 撐黑警嘅藍絲
唔死都無撚用

-0-0

香港人需要真三罷 今次唔係狼來了 我地要自救呀

【行動推上熱門】初五抗疫黎明

咁連登圍爐好玩？ 今日就係connect藍絲先威力大，深藍抵死都好，你郁手先會加深淺藍，以後一直黃藍六四比。

呢班藍絲無得救 直接火化最實際

係一邊有狗，一邊有臥底，一邊有藍絲嘅四處受敵下仲要諗咩唔咩attention seek 真係on9到不得了

係越戰美軍係咪仲要諗下樹林個陌生人影係咪敵軍先開槍

咁有時一拳又勝過千言萬語嘅
睇情況啦

呢班on9 姐，未必係無人性嘅深藍，靠今次叫醒佢地，始終革命要夠多人先會成功。

但今次好似係人地開拖先喎

而家唔算真係打緊仗，係製造管治成本，向世界展現決心。混亂中打左就算，不過人地無郁手就唔值得鼓吹。

左膠生武漢肺炎死

叫醒佢地嘅任務就靠你了
兄弟爬山 各自努力
你要多點在現場出現先得

推

咁我的確無落街叫咁勇，不過至少叫左識嘅人先。 一人轉化一個已經至少400萬，比打死哂佢地實際，因為勇武都知打唔贏黑警。

鳩吹完一輪 但自己又唔落街
冷氣軍師非你莫屬

我就係落過知打唔贏黑警。
你呢，打抵左幾多個黑警？定淨系識嘴炮？

打唔贏黑警同你落街叫醒班藍絲有咩衝突？
定係連落街叫醒班藍絲都無勇氣？

我係話你班人見人私了左個藍絲就打哂飛機好on9。鼓吹亂打藍絲只會令淺藍都變深藍。如果街到見到藍絲盡量忍下手，然後就揾身邊淺藍埋手，而唔係自已圍威喂就以為好好打。